<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xml:lang="it"><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.2.0">Jekyll</generator><link href="https://it.essepost.com//feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://it.essepost.com//" rel="alternate" type="text/html" hreflang="it" /><updated>2021-05-24T13:14:34+09:00</updated><id>https://it.essepost.com//feed.xml</id><title type="html">essepost</title><subtitle>IT, technology, up-to-date trends, and useful information</subtitle><author><name>essepost</name><email>deepseabolt@gmail.com</email></author><entry><title type="html">Cos’è un tapiring? impatto sul mercato azionario</title><link href="https://it.essepost.com//2021/05/24/tapering.html" rel="alternate" type="text/html" title="Cos’è un tapiring? impatto sul mercato azionario" /><published>2021-05-24T00:00:00+09:00</published><updated>2021-05-24T00:00:00+09:00</updated><id>https://it.essepost.com//2021/05/24/tapering</id><content type="html" xml:base="https://it.essepost.com//2021/05/24/tapering.html">&lt;p&gt;Il mercato è tattile su quando il quantitativo di rilievo della presidente Powell della Federal Reserve statunitense finirà.&lt;br /&gt;
L’inizio dell’alleggerimento quantitativo sarà ‘tagliare’.&lt;br /&gt;
Taping significa che sta diminuendo sempre di più.&lt;br /&gt;
E’ l’inizio di una strategia di uscita dall’alleggerimento quantitativo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/assets/img/tapering/output (2).jpg&quot; alt=&quot;output&quot; width=&quot;200&quot; height=&quot;180&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ci sono molti modi per ridurre le valute sul mercato.&lt;br /&gt;
È un aumento dei tassi d’interesse, l’emissione di obbligazioni, ecc.&lt;br /&gt;
Ora non sarà in grado di ridurre drasticamente le valute sul mercato.&lt;br /&gt;
Si dice che l’economia si stia riprendendo, ma l’economia di Corona è ancora sconosciuta.&lt;br /&gt;
La lunga politica di mitigazione quantitativa degli Stati Uniti è anche un onere per ridurre le valute.&lt;br /&gt;
Il rastrellamento è quello di ridurre la quantità di incremento con l’aumentare della moneta.&lt;br /&gt;
Come?&lt;br /&gt;
Nel frattempo, si stanno riducendo gradualmente grandi quantità di acquisti di obbligazioni.&lt;br /&gt;
In altre parole, il rastrellamento è ridurre l’acquisto di obbligazioni.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;In passato si è sperimentato il tapiring.&lt;br /&gt;
C’era la sedia Ben Bernanke, soprannominata “Helicopter Ben”.&lt;br /&gt;
Se l’economia è difficile, si è insistito per sostenere il gioco anche spruzzando denaro con l’elicottero.&lt;br /&gt;
Quando il mercato finanziario mondiale è diventato Fannick a causa della condizione di Lehman Brothers nel 2008, ha tirato fuori le carte quantitative di rilievo.&lt;br /&gt;
La sua popolarità era molto alta.&lt;br /&gt;
In linea di massima, è stato nominato dal governo repubblicano e anche un mandato annuale al governo democratico.&lt;br /&gt;
Il successore Powell, presidente, avrebbe dovuto sopportare il peso del quantitativo di mitigazione, e fino ad oggi ha aderito alla politica di quantitative mitigazione.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;A proposito, l’inflazione è un problema.&lt;br /&gt;
Quando le valute sul mercato aumentano, il valore della moneta diminuisce e i prezzi aumentano.&lt;br /&gt;
L’aumento dei prezzi riduce gli investimenti aziendali e riduce l’occupazione.&lt;br /&gt;
Così, le opinioni vengono qua e là, sempre in guardia contro l’inflazione dalla politica di mitigazione quantitativa.&lt;br /&gt;
In un’intervista a Bloomberg TV, il presidente della Federal Reserve Bank, Rafael Boschik, ha detto: “Il momento in cui l’economia si sta riprendendo dopo il Pandamik”&lt;br /&gt;
“Lascio aperte tutte le possibilità”.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Non c’è mai stato un tapiring in passato?&lt;br /&gt;
Il 23 maggio 2013, p.v.&lt;br /&gt;
Il presidente Ben Bernanke ha menzionato per la prima volta il tapis roulant.&lt;br /&gt;
Nel mese di giugno è stata pubblicata una tabella di marcia specifica.&lt;br /&gt;
A quel tempo, S&amp;amp;P 500 ha visto un calo del 5 per cento rispetto ai punteggi alti e dei principali mercati finanziari nazionali.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Da ora in poi sono i miei pensieri.&lt;br /&gt;
Attualmente, l’aumento dei prezzi delle materie prime, come ad esempio il minerale di ferro, è troppo alto.&lt;br /&gt;
Le principali figure responsabili dell’economia nazionale temevano l’inflazione alta.&lt;br /&gt;
Se l’attuale aumento dei prezzi delle materie prime continuerà, la rastremazione sarà effettuata.&lt;br /&gt;
Ha un effetto negativo sul mercato azionario.&lt;br /&gt;
Tuttavia, l’economia attuale è un nuovo business, un nuovo business.&lt;br /&gt;
Ci sono molti temi come auto elettriche, metabus, catene di blocchi e industria spaziale.&lt;br /&gt;
Questi temi daranno speranza agli investitori.&lt;br /&gt;
Bisogna sempre ascoltare, studiare, ascoltare le condizioni di mercato.&lt;/p&gt;</content><author><name>essepost</name><email>deepseabolt@gmail.com</email></author><summary type="html">Il mercato è tattile su quando il quantitativo di rilievo della presidente Powell della Federal Reserve statunitense finirà. L’inizio dell’alleggerimento quantitativo sarà ‘tagliare’. Taping significa che sta diminuendo sempre di più. E’ l’inizio di una strategia di uscita dall’alleggerimento quantitativo.</summary></entry></feed>